[PS4]FIFA PRO CLUB FRESH球會招人

[PS4]FIFA PRO CLUB FRESH球會招人
任何位置都可以 有實力就可以
但正係招1個人

開波時間 2200-0100

psn hugohui10

pm 第一 第二位置 踢法 前球會
thanks

.

‘

新手gk收唔收

：